和你shop 2.0 之 真-和你shop

基本上係研究咗之前和你shop同塞機場塞鐵之後嘅改進版，幾項要點：
1. 不要 blackbloc，不要 blackbloc，不要 blackbloc，一般港豬 look 簡單服飾，易撞嘅衫例如 Uniqlo 淨色 Tea / 風褸
原因：自己TAG自己做目標人物
2. 忍口！忍口！忍口！唔好叫口號、唔好唱榮光、最最最重要，唔好撚狗包括便衣狗，齋行，排隊，睇下唔買
原因：扮港豬，你有冇見過港豬商場會叫口號唱歌？又係自 TAG 之舉
3. 有狗進場，有舖準備關門即可低調走人，仲有！走時唔駛叫，唔駛叫，唔駛叫。
原因：狗進咗場，港豬仲會 shopping 咩？咁目標已經完咗一大半，關埋商場就成功，之後開返？你會唔會出去商場出面等佢開返？冇人會囉。

最後，唔好講咩又唔叫又唔唱又唔裝修「咁不如返屋企」，你要刷存在感刷成功感係你時之快。正所謂屌狗一時爽，勇武少一人。忍口啦！

咁咪比林鄭入天下太平 已經成功止暴制亂

表面上太平咗，實際上個商場死咗。

成乜春嘢功？
行商場都有狗黎=成功止暴製亂？
咩邏輯嚟
你舊年行商場嗰陣會冇啦啦有狗衝入黎？

佢地只係睇有冇人示威 商場和平又有人流就會比人話冷卻

冇人示威咪比佢講成功 根本要返遊行做主導 唔係和你shop做主導

又係畫面撚
遊行影響經濟多D定多區和你shop影響多D呀

遊行成個區都冇人 和你Shop就一個商場 你話呢？
仲要叫人街坊咁Window shopping 口號都唔叫 同完左革命有咩分別？

遊行做主導冇問題
但街頭戰做主導就一定仆街

我有個方法可能有d港豬
作為廣場的消費者
喺廣場消費係一件正常的事
你去幫襯黃店
然後你喺廣場流連都好正常
咁作為廣場的管理公司
消費者喺度消費
消消費下比人拉
對港豬會唔會更震撼
比佢地知道原來普通咩都唔理的市民去廣場消費都會有被黑警拘捕的可能

其實今日上水已經係 去行街都比人拉

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

盲撚？
多區和你Shop

多區和你shop冇問題 但口號都唔叫乜都唔做就咁Window shopping 不如返屋企算啦

啱
口號一定要叫
唔叫班狗邊會黎

係 唔撚狗都叫安全 但樓主叫人唔好叫口號 不如返屋企訓教祈禱算啦

如果每人都同平時一樣咁shop，啲鋪又點會無啦啦閂門？

如果心口扣上同一款式的 [我不是警察]布塊可唔可行，便衣狗應該唔可以話自己唔係狗？表露身分時亦唔夠時間除下

咁樣有乜用
同平時行街一樣, 無團隊, 無特徵, 唔知邊個係手足
咁行黎有乜用, 邊個會理你, 大家都係陌路人
你多幾個人一齊最多咪當你成班fd 出黎玩
諗出黎都要實行方法係掂既, 唔好剩係FF
我夠可以話日日出黎遊行
日日由維園行到中聯辦爭取平反六四咯
不分化, 只想進化, 再諗過啦, 加油!!

叫口號

咪就係

叫口號可以,到場咪唔叫,同埋叫口號唔犯法,不要自我審查

呢個都係一個方法。

但大叫自 tag 等狗打高成本得嚟做唔到乜。